香港做雞仲好搵過ibanker

咁多毒撚比幾舊水買相買底底
係香港你有個閪
唔會餓死你
又有得爽又有錢收

講撚到香港ibanker好好搵

男人就係低賤

Ptgf仲on9 食餐飯都有錢賺

咁事實係wo

啲狗公低賤姐
唔好拉男人落水

好似傾計已經有錢賺

有冇gay佬收原味孖煙通

咪以為人人都係最top個10%年薪千萬先得架
頭嗰幾年日日朝七晚十一咁做

同做雞無得比

唔會真係有人比錢傾計咁on9掛

香港地咁多毒撚同痴線佬

你肯定頭幾年朝7晚11咁正？
係嘅話你間firm都幾廢

做咗8年 而家朝7晚9

True 尋日FB比人爆果個豬西 咁都可以1Q=2300

晚二晚三呢?